琴晚太古有狗喺行駛中嘅狗車上掟出催淚彈

亂鳩咁黎

專業 亞洲最佳警隊

你班撚樣城管嚟ga咋 ！！

真·hit and run

玩gta online玩上腦，遲下車上開槍都得，爭在架車唔係骷髏馬

係咪學電影 PTU “開兩槍，madam，report好寫點，還有讚賞啊”，咁呀，所以掟翻個催淚彈，返去report好寫點

班黑警有閪錢買咩 如果買得起我會直接懷疑貪污

唔似係催淚彈喎

黑警全家不得好死，永不超生！

黑警死全家！

唔好畀淋病spin走！！！錯重點！！！
萬一正苦真係用緊急法推蒙面法，焦點應放在緊急法！！！

屌你地有冇真係見過tg點爆嫁
真係tg冇可能得咁少煙呀

係咪得我濛到240p 咁？

cls

當自己坦克車撤退緊要射敵人？